曼聯:我係一隊壞左既球隊 失去左自己既靈魂

去報警啦 報失啊
報失 失左個頭四

唔好笑啦

有人要你笑咩而家

笑死

曼聯

唔好咁串WO，死利狗

曼聯輸波最大得益者可能係臭猁狗

是但啦 笑左先